［學術研究］點解木板加多一層瓷磚就可以硬淨咁多？

(朋友借AC post)
呢兩日訓訓下教，突然醒起之前睇過有段片做左個實驗，係鋼板上面貼D瓷磚，就可以升到一lvl擋到AP

FF緊如果係紙皮/木板上面鋪一層瓷磚，咁應該擋一啲軟啲嘅物件快速撞擊？
Btw歡迎大家刨多D呢個youtube channel啲片一齊討論下，D實驗幾得意

諗住po學術台點知po錯政事台添
不過算啦 照係到做學術研究啦

push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

pish

因為瓷磚係硬過鋼板，但係壽命得一次

學術

好撚有用,幫拖

都係一個方向

帶出黎好撚重？

磚唔重，但好易爛

磚resist compaction勁
鋼板resist tension勁

兩者補足就夠硬淨

利申9up

push 見到啲人玩香城online比人一下破木盾防
唔好咁傻豬 學下加配件啦

睇下

學術討論 想惡補理科

防彈磚，壽命得1

pish !!!!

其實一層硬一屬軟，eg一層紙皮，一層PVC
就好難整得爛
以前煉鋼要摺疊係中間有一層空氣，好似係

一塊600*600磚一般都7kg重
長盾600*1200就最少14KG

亦有450*900 （8-10kg)
同600*900 (10-11kg) 選擇

以上係mm

sor 瓷片先啱

瓷片得300*600但輕少少

基本上我覺得得450*900/600*600可能會work

利申：日日都搬

Push

會不會太重

所以一定要包膠紙

咁紙皮石又得唔得